{"ArticleId":"4b8a9ce8-f54d-4705-99b6-a73951e1e688","Title":"Autenticaci\u00F3n FaceID y Geolocalizacion en IOS con Xamarin","Description":"Creaci\u00F3n de una UI para iOS con XCode y codificaremos en Visual Studio for Mac una App con Xamarin iOS Nativo que permita el uso de la firma, geolocalizaci\u00F3n y la autenticaci\u00F3n biom\u00E9trica con FaceID","Slug":"autenticaci%c3%b3nfaceidygeolocalizacioneniosconxamarin","Date":"2020-04-24T21:00:00-03:00","ImageLink":"https://github.com/latinonetonline/files/blob/master/Enrique%20Aguilar%20Vargas%20-%20Autenticaci%C3%B3n%20FaceID%20y%20Geolocalizacion%20en%20IOS%20con%20Xamarin/Enrique%20Aguilar%20Vargas.jpg?raw=true","Html":"\u003Cp\u003EDurante la charla estaremos creando desde cero una UI para iOS con XCode y codificaremos en Visual Studio for Mac una App con Xamarin iOS Nativo que permita el uso de la firma, geolocalizaci\u00F3n y la autenticaci\u00F3n biom\u00E9trica con FaceID\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Ciframe class=\u0022ql-video\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allowfullscreen=\u0022true\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/7XvLWmGwHP0\u0022 height=\u0022315\u0022 width=\u0022560\u0022 data-blot-formatter-unclickable-bound=\u0022true\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ERepositorio\u003C/strong\u003E: \u003Ca href=\u0022https://github.com/enriqueaguilarvargas/GeolocalizacioniOS\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ehttps://github.com/enriqueaguilarvargas/GeolocalizacioniOS\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ciframe border=\u00220\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022500\u0022 width=\u0022550\u0022 src=\u0022https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/latinonetonline/status/1253345385336242177\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ciframe border=\u00220\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022500\u0022 width=\u0022550\u0022 src=\u0022https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/EnriqueAguilar/status/1253819359052603392\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ciframe border=\u00220\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022500\u0022 width=\u0022550\u0022 src=\u0022https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/EnriqueAguilar/status/1254082471626510339\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E","Speaker":"Enrique Aguilar Vargas","PublicationStatus":2}