{"ArticleId":"0101c2dc-f579-4308-b398-5a54ae5bc620","Title":"Nos Reservamos el Derecho de Admisi\u00F3n: OAuth \u002B .NET Core","Description":"En este segundo webinar, se habl\u00F3 un poco de lo que es el est\u00E1ndar OAuth y lo pusimos en practica realizando una demo de una aplicaci\u00F3n ASP.NET Core que utiliza la implementaci\u00F3n OAuth de GitHub.","Slug":"nosreservamoselderechodeadmisi\u00F3n:oauth\u002B.netcore","Date":"2020-03-21T00:00:00Z","ImageLink":"https://img.evbuc.com/https%3A%2F%2Fcdn.evbuc.com%2Fimages%2F99810020%2F433524742148%2F1%2Foriginal.20200429-201241?auto=format%2Ccompress\u0026q=75\u0026sharp=10\u0026s=123716c6266f9617d68756ba545a0369","Html":"\u003Ch4\u003EEn este segundo webinar, se habl\u00F3 un poco de lo que es el est\u00E1ndar OAuth y lo pusimos en practica realizando una demo de una aplicaci\u00F3n ASP.NET Core que utiliza la implementaci\u00F3n OAuth de GitHub.\u003C/h4\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ciframe width=\u0022560\u0022 height=\u0022315\u0022 src=\u0022https://www.youtube.com/embed/bBHLqPWsDig\u0022 frameborder=\u00220\u0022 allow=\u0022accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\u0022 allowfullscreen=\u0022\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003ERepositorio Demo: \u003Ca href=\u0022https://github.com/pac09/OAuthDemo\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Ehttps://github.com/pac09/OAuthDemo\u003C/a\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ciframe border=\u00220\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022500\u0022 width=\u0022550\u0022 src=\u0022https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/latinonetonline/status/1241085986521731075\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022ql-cursor\u0022\u003E\uFEFF\uFEFF\uFEFF\uFEFF\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Ciframe border=\u00220\u0022 frameborder=\u00220\u0022 height=\u0022500\u0022 width=\u0022550\u0022 src=\u0022https://twitframe.com/show?url=https://twitter.com/DotNetNicaragua/status/1241361640249049088\u0022\u003E\u003C/iframe\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cbr\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cspan class=\u0022ql-cursor\u0022\u003E\uFEFF\uFEFF\uFEFF\u003C/span\u003E\u003C/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cimg src=\u0022https://raw.githubusercontent.com/latinonetonline/files/master/Nos%20Reservamos%20el%20Derecho%20de%20Admisi%C3%B3n/WhatsApp%20Image%202020-03-21%20at%201.33.52%20PM.jpeg\u0022\u003E\u003C/p\u003E","Speaker":"Pastor Cort\u00E9s Osorno"}